當年長毛梁國雄係咪hea做立會議員？

聽聞佢當年唔會提文件/準備，空槍上立會up野

又唔會落區做case

雖然我唔鍾意郁敏，但係佢其實開會同社區都做好多野

係咪真？

真 識佢本人 深黃嚟

傳統泛民啲friend子好多都咁講
唔知道真定係老屈

聽講入去鬧幾鬧就俾人趕走 次次都係？

教主係全立法會最用心果個 點同長毛件垃圾比

最重要係唔睇啲文件冇research就去空槍開會
呢樣真係

教主開會呢有阿勒條7 頭準備。份稿無錯呢就話自己有批改，改左7,8次。份稿有錯呢就節目屌阿勒。

教主呢都有搵中共佛學博士攞錢開毓民之友既老人家生日會。

事實上呢開會睇稿讀，教主係眼明手快，好叻表演。但棄權同缺席率之高呢又係嚇死人。

比你發現左tin

當年主要係靠佢拉布嫁喎咁都要屌？

抗爭方式唔同姐，各施其職的啦

一日拎唔到過半
睇唔睇文件又有咩所謂
要過點都係過

觀感問題
如果佢勤力啲，隨時贏咗李胃琼

做議會抗爭當有70分
都要做埋地區工作攞埋果30分

做得政客就你比我地選民chur